一人一首張國榮經典，懷念哥哥

愚人節快樂

呢首我最鍾意

呢個正d

柔情蜜意 盡話我知 卻也停止～～～

好耐無聽過牙Fred

早期唱腔我麻麻

睇下等陣音樂情人會播咩歌悼念張國榮。

有心人

+1

呢種成熟風好正勁man

鍾意呢首，哥哥個唱腔好溫柔

風繼續吹嗰種唱腔 成個傻佬咁

仲以為大家唔記得哥哥

夜半歌聲既 一輩子失去你好好聽

你係識d野

沒有煙總有花
不想擁抱我的人
玻璃之情

怪你過分美麗

我都好鐘意呢首 聽到濕曬

我嘅最愛但係應該唔係個個人啱